Страница доступна по ссылке https://www.vtsurkanova.top/shop/

##Техническое задание:

1.	Выезжающий список с выбором количества товара
При нажатии плавно выезжает список
Нумерация идет от 1 до 50ти
Одновременно видно 4 итема из списка, остальное – скрол (обратить внимание на стили)

2.	Иконка корзины
Hover плавный.
При нажатии на иконку корзины фон плавно затемняется и справа экрана выезжает сама корзина где можно подтвердить заказ. (В макете скрытая папка " popup-order ").
 
3.  Выезжающая корзина с оформлением заказ
Клик по back-arrow возвращает назад (кликабельной зоной должен быть весь оранжевый блок).
Клик по затемненной области аналогично back-arrow возвращает назад (скрывает корзину)